今日食飯聽到人講，黨鐵係唔使塞

捉兩隻老鼠掉入車卡就得。每人兩隻，逐架車掉

鼠疫

咪撚痴線啦屌，又想嚟多次沙士